法官住址藍絲可以輕易取得，係咩人泄露？有邊個部門比較可疑？

有兩個部門，無論動機，同作案前科都好可疑

曱甴唔會查,因為佢地放出去

自己查自己？

軍警仲要影大頭相
你班狗仔以為人唔知

有藍絲朋友同事爆料容乜易

黑警自己噴架嘛

十分可疑

馬道立出左聲未？

正仆街

我覺得律政司今次都仆出黎應機係有d原因
估唔到第一單法官比人搞既人唔係紅官，劇本又唔同左依家想打和super

呢單野，黃絲出奇地冷淡處理

律政處內部藍絲都有嫌疑

係香港警魔
ha系統有後門通警總

恐嚇法官

一定係狗隊

全香港仲有邊個部門可以有咁大權力呀
叫曱甴自己查自己

狗

正常老師有事同正常法官有事點解好似咁大對比

是但一個藍C 朋友 , 親戚 , 鄰居都得啦...
真係易過借火

好奇怪

老老柒柒，係愛国、除漢奸既名義下，衝入屋拖出街打都係公義黎

毛主席教既懲前毖後、治病救人就係咁既意思
為左糾正歪風、實現偉大民族復興，愛国者要有所行動